以後直接叫TG做 二噁英彈/二噁英/二噁煙 啦

催淚/Tear，個字已經嚇唔到人（包括班曱甴）

依家場上各方，基本都有豬嘴，
至驚嘅，係二噁英，依啲化學野。

Chem我唔識，但呢三隻字真係好嘔心，聽到都打冷震。

又係果句，潛移默化，我知tg好順口，
但直接講「二噁英啊」，一定比催淚彈嚇人，直接帶出對家嘅恐怖手段

自推

催淚煙 = 二噁英

！！！！！！！

推

推！！！

二噁煙 啊

推